「玩大左...」狼隊 對 利物浦4

還我摩蘭奴

無得屌摩了

Saturday清晨 4度

係，之前就係我J韋舒亞

玩大埋右

4度

我地仲有個 係咪想佢落場

隊長豬仲有冇出位言論

落雪啦

真係4度 唔睇波了

點撚樣4度

天氣愈寒冷
利囝愈強大

4點開波

係被竇睇

點睇魔佬呢三次俾人炒都係關高普事?

樓主靚仔？

打左去天文台問星期五係咪4度

yes

打比你問好過🤪

留明

咁既天氣仲有蚊咬 真係cls

我想要拉比奧特

Lm

摩佬離開轟個時係咪都係輸利 之後記者會係咁nothing to say

迷摩留名

留名
估唔到對家炒領隊 利po推得咁快
懶得追了

買人衝英超啦仆街fsg

講到買左人就拎到英超咁

咁要買得勁過鏝先得喎

鏝好似話一月唔會買人

漏左前四 sorly

咁唔洗買啦 都有啲失分空間

中場應該唔會買了
FSG科左水買張仔 就唔會搵多個攻中頂佢
寧願等佢復出

想佢買多個閘同中堅都踢得嘅
次次都係後防傷患出事

好彩利無聯賽杯

好難過

攻中買多個 閘位再買多個 清走屌摩個堆

利得罪左 英超19隊

冇計啦

獌狗仔好撚開心

愈換愈差

18only

same as bino

拉比奧巴塞人了

想要翼鋒加隻閘

翼應該唔會

沙基利 都成日無得踢

點解仲未有人黎

意思可以打最前既翼鋒 負責入波就夠 把握力要好

收番Wilson+美國仔，後防睇下洗大錢定求其買人

好似以前古治咁 不過唔使負責防守

T Hazard啦，入球能力唔差，左中右都打到。

dog rush

屌你老味
要求挽留摩蘭連奴

同埋依件貴極有限，26、27歲當打。
不過Monchengladbach今季爭緊頭四，打到風山水起，未必肯放人。
一係儲夠彈藥，summer直接100m買Havertz

如果買Neuhaus又係發達，中場推進放波

不過我哋好似要入定啲英人，英超好似準備大改外援限制，仲有Brexit單嘢

100m

米拿唔知踢到幾耐
拉比奧特 下年暑假拉比過黎接班就岩啦
翼方面 如果買唔到美國仔 蒙尼恩都唔錯

畢包度買蒙尼恩啦

James Milner is set to reprise his role as a makeshift right-back when Liverpool travel to Wolves on Friday evening.

Milner’s availability should allow Jurgen Klopp to replace Nathaniel Clyne, writes @LynchStandard

Weak 我呢邊一早得番1度同零下啦

咪痴線啦 依件頂盡50個

拖舟去獌 真?

毒販上場都唔係話咁差要replace 下話

英國冇news wor
有都係講緊肥普

多仔破處 前多教練不敗得番利 PSG

咪燈
多今年好輕反cup絕殺

轉睇鏝

李城頂實

竟然和緊

加時12碼 先比佢晉

直接12碼

鏝贏定輸比較好

緊係贏

4線比賽

250

Ward笑鳩丁力

李城班友有無練過12碼

第一下以為你講屌摩比人買咗

岩岩睇咗Rabiot既J片，好似以前fit既lallana

萬年老二

又要返公司坐

哥狗居然會有public ig ac

當佳尼水泡？

可能快車輪換姐 過幾日又踢一場

我擔心robinson VVD lovren多D

比jelly抖下 比毒販操下啦屌

左米拿頂住個左閘先得唔得呢...
我都覺得VVD/Jelly係時候抖下... 只係VVD真係無機會

不敗mo la

去到FA Cup 都唔知有無得抖

靠hendo 打超後cm

【體育】英國《鏡報》報道指，曼聯副主席活禾特在炒摩連奴前詢問過球員意見，而當球員得悉消息時，保羅普巴更與隊友擊掌。

英國《鏡報》指摩連奴（Jose Mourinho）被辭退後，一眾曼聯球員首次於訓練基地離開，記者拍得多名球員面露笑容，據報盛傳與摩佬不和的保羅普巴更與隊友high five，而後衛勞基梳爾舉起姆指、充滿笑容。反而摩連奴愛將尼曼查馬迪則滿懷心事。............

同當年車狗一樣

不過利物浦名將謝拉特就力撐摩連奴，他認為摩帥在莫耶斯及雲高爾後，為奧脫福帶來希望。

「摩連奴是天生的贏家，不是嗎?我怎能在此說他的壞話。他去到那裡都是勝利者。」

謝隊呢啲先識玩
高賊

謝隊好似係連摩佬都想撬過去,可能出自真心撐佢

當然, 真係好識玩

佢好似真心欣賞摩狗

「兇手」高普：摩佬是出色領隊

2018年12月18日 下午11:16

【體育】作為摩連奴被曼聯辭退前最後一個對手，利物浦領隊高普坦言對前者被炒感可惜。
利物浦領隊高普於「雙紅會」向曼聯領隊摩連奴送上3:1敗局後，紅魔便順勢辭退摩連奴。作為摩佬的「行刑者」，高普於訪問中坦言可惜：「他是一個非常具競爭力的人，非常雄心勃勃，取得了令人難以置信的成功。我可以想像過去幾個月並不快樂，特別是對他而言。 沒有人可以拿走他贏得的所有東西。我祝願他記住這一切，而不是過去幾個月發生的那些事情，他是一位出色的領隊。」 對於外界不斷批評，另一紅軍名宿、現格拉斯哥流浪領隊謝拉特亦未有落井下石，反而為摩連奴辯護，指他是費格遜後最佳的曼聯領隊：「他是個贏家。 他在曼聯被解僱但他同時贏得幾個獎盃。我認為你不能批評他太多。看看他們下一步走向哪個方向會很有趣。」 今季紅魔戰績滑落，曼聯亦於周二官方宣佈，與領隊摩連奴分道揚鑣，即時生效，據報卡域克將領軍至季尾。

死廢中

搵個青年軍左閘上嚟試下啦

當摩蘭奴死

直頭勁啦，防守好穩，其實守得好過taa好多

炒左啦屌 昏迷左幾耐呀你

There is no agreement in place for Barcelona to sign Adrien Rabiot yet. The deal won’t be easy either due to Rabiot’s representative, his mother. [@GerardRomero]

垃圾利有無機會偷到雞

仲有100分

利出左局就冇留意 原來琴晚有聯賽杯仲要李城和到鏝係輸12碼
真係出左局都唔傷心聖誕快車咁密有得抖多幾日真係好事

有ward, 兩隊都係半力

都叫出左部分正選，消耗得幾多得幾多啦

見KDB已經復出準備打我地

諗緊邊爐當唔到當係0.2個KDB

哥帥啲輪換好有部署，惟一一次令佢失預算應該就係KDB 復出即傷個場盃仔，其餘都做得好好

保守應該值0.15個

都要個BENCH夠深先可以咁玩

數學大師

四捨五入都叫有0.2個

有對腳就計0.1個？

唔計傷患 今年都算夠人 高普唔會為左傷兵冬季買人掛

打三中堅
拉老母軒隊做中堅

三中堅無法主攻 有死守陷阱

Alexander-Arnold will not be fit for the Friday away fixture as he continues to recover from a knock picked up at Napoli. However, he could be available again immediately after Christmas.

“It actually looks surprisingly good,” said Klopp of Alexander-Arnold, according to . “I think Wolves will still be a bit too early but after that, they told me we can think about him.

Xherdan Shaqiri's stats in the PL for Liverpool so far this season:

13 Apps
7 Starts
5 Goals
2 Assists

Bargain.

今年最佳收購
ab都唔錯

邊爐同基達 就需要努力

keita真唔知搞咩鬼
傷完同季初頭兩場差咁多

bino睇多幾場睇下keep唔keep到水準

高普今年先黎變陣 Fabinho就受益於4231 Keita反而無得踢進攻足球

Keita 反而要練多D遠射, 好多球都俾人Block到

Super mathematics genius

決心要做第二個阿爾克馬爾

Super massive black hole

有d擔心聖誕快車見到屌摩
又驚jelly踢到殘

唔使擔心
肯定有得睇

世佬

基達打弱隊出，同米拿輪換。米拿都三張幾野好易傷。
弱隊壓逼力度細啲，死守時候基達喺無壓逼壓力底下都會傳到啲毒辣直線。打中上遊球隊，個個防中同後衛逼上嚟，基達就廢晒武功
打般尼打得好，打曼聯就打得差，應該都係呢個原因

黎緊幾場應該得對紐果場上佢會安全少少

對狼比jelly停一場好d
不過可唔可以係米拿客串左閘

中場出番神軒
左閘clyne, 右閘邊爐

咁就唔使見屌摩

基達d波妹下妹下會比到前面 沙狗就後備出黎斬比對角robbo再瘋狂傳中/禁區頂遠射 死球呢d都係破弱隊901武器

你即係想佳尼死唧

你即係想垃圾利降班姐

可唔可以買多個Jelly

唔使用屌摩, 用番米叔打左閘, 佳尼/邊爐右閘咪得囉

邊有咁多荀野 jelly同沙基利都係好荀

有左將軍出屌摩可能安心d

唔得呀
試過喇, 屌摩都係廢

全攻個陣就有用

出屌摩 = 打少兩個

睇下想唔想爭標

PSG 應該趕住放拉比奧
冬天一定要買佢

買埋pavard好嗎？

覺得我地對狠隊會失分

中場已經塞曬車啦 下季張伯倫仲要回歸 不過我又唔係股東 買左緊係好啦

天邊一顆閃星星

預左啦 冇曬力

其實要預米拿會愈來愈少踢
隨時退/去養老聯賽搵下錢
Ox傷咁耐狀態唔知點
有機會要慢慢操返
買多一個好合理

拉比奧+費基亞，fifa屈機了

Firmino Shaqiri呢啲都可以踢下進攻中場 反而前鋒既後備真係唔夠質素 我覺得呢個逼切啲

諗諗下...點逼切都唔會夠左閘位
出少個可能仲勁過踢後備個件

係 右閘連進攻黑洞都可以用
雖然利迷子嫌棄緊佢進攻仲係黑洞

呢件我諗vvd都幫佢唔到

好彩jelly無傷

其實我地d閘識斬波出波就夠用, 但點解佳尼咁耐都係咁廢

啱啱戒完毒 俾d時間佢啦

左閘無後備真係好撚恐怖
恐怖到有季要米拿打全季左閘

到底迷摩係咩心態

仲衰過迷

其實拉比奧特好似無傳過喎 唯一係佢講過佢係利迷姐 咁Kdb細個夠利迷啦

亞古路迷奧雲tim

應該無利會迷
最多可以話高普唔岩用

Liverpool are claimed to have approached Paris Saint-Germain midfielder Adrien Rabiot over a possible move, with Jurgen Klopp prompting the pursuit.

但其實唔算真係好可信

眾所鳩知 話得自己係利迷嗰啲 一定唔會踢利記

有邊個會岩用
我諗說明書可能得愛美麗有

睇名 點都有幾個

點黎做咩 人地迷摩已經好慘

Bino =張仔
一開波比人話水貨
又係11-12月左右開始上力

基達要盡快揾到第一個入波 之後就會順

西班牙教練，或者缺乏拉邊球員嘅弱隊

季中又斷腳

我覺得左邊robbo唔出得咪搵米拿頂囉
下季再train Adam lewis踢左閘 睇過j片又有技術 傳送罰球都好撚勁

舊登肥賓，好似係

佢賣波衫賣咗幾年了

蟹貨 最記得係大球場果時
有人話：如果e球係屌摩守，一早就失左啦

@costanza 你張圖

還我摩daddy

米拿已經33歲
頂得幾耐
長遠黎講都係要有新血
青年隊升上黎又好買又好
愈快有就愈多時間適應/夾默契
最怕係高普偶然間都會出下屌摩
好撚易出事
舊垃圾打閘無防守
打翼唔夠技術
已經廢 仲要無d自知之明
無恥 無職業態度
次次都講 出一分鐘都嫌多

新精壇？

米拿咁勤力保養自己
分分鐘而家仲fit過唔少廿中既球員

佢同c朗一樣，個職業態度好到你

長文唔代表精壇既

賣到未 女汁味波衫M碼

佢絕對值得續多兩年約留係到掛靴
對上一個係利記掛靴既球員係咪已經要數到力查 如果唔計曼寧加既話

可惜米拿好似已經心繫母會

堅持 有品味

唔係話呢到
FB 好似有新精壇

之前有條training片 成隊練體能鬥跑得多圈
米拿SM哂成隊後生仔

可惜想番 leeds 養老

左閘唔夠錢換if jelly

下季列斯升班走啦

正評俾隊名

今年唔敢玩fut
玩既話一定會重課all in謝隊
但係下集又變哂廢紙

1m姐 唔使重課 打下wl 兩個月內都買到啦

0課 冇打wl 11月買到謝隊

班獌狗想要肥普 熱狗會唔會張開雙腿?

if taa呢

賣KDB換IF老母咪買到IF Jelly

獌狗真係大撚把錢
炒DADDY又賠幾十M
請肥普應該又幾十M 好似上季先續左5年約
領隊都洗一億

人地仲用啊朗舊錢咋

就黎勁過五餅二魚

Kdb untrade

If taa有 擺左係二隊
walker真係好用太多

係咪舊精壇班底？
有冇 link

狗個場放左中場廢晒，為左就邊奴

咁我寧願列斯升班俾佢圓夢
當年佢生不逢時係列斯沒落年代出道真係有d可惜

希望蘇斯克查教獌
教到卡迪夫城咁

落返英冠 唔該

到時班49000又反面唔認人

好想有生之年 睇佢地變中下游返英冠keep住上唔返黎

你呢條防線係我目標

屌咁正

Walker跌左好多
我都係趁佢跌先入

上次英超upgrade中
第一次中好野
下個upgrade諗住防中換謝仔

換Son定儲錢換CaptainG好

舊錢係不動產
留黎買謝隊

“And I didn’t know Alberto [Moreno] before I came here, but it’s like we’ve been friends forever. He’s a really fun guy and is always with us.

“All of us in the squad get on great, but I think it’s normal to be closer to your compatriots and Alberto, who speaks Spanish, which is quite easy for us to understand. This closeness really helps us to settle in generally.

屌摩係陣中最重要球員

梗係謝仔

諗緊平平地買86謝仔好唔好
橫掂有愛幾廢都ok

86慢到喊

換captain la
打4222 b2b 不知幾撚勁

啱呀 有愛大於一切

Molde have confirmed that Ole Gunnar Solskjaer will return to them in May 2019, and that they are happy to ’lend‘ their manager to Man Utd!

下年初fifa19能力提升會唔會成條後防線+2能力

Who ?

昏迷左兩個月 想問迷buvac黨係咪收曬皮

Apropos of nothing... Total chances created by Liverpool players with one assist this season:
2 - Origi
7 - Fabinho
10 - Sturridge
30 - Mané
Sort your finishing out Reds, Sadio deserves more assists!

啱
7十萬都有撚排儲

有冇人覺得水貨隻右腳好咗

想知仲有冇人叫牙莊躝

上89都要加成四十萬
依家四十萬cash都未有

正仔

康樂部部長

一開波到入波前都有人9叫架啦

冇野讚 格硬到要用fun guy黎形容個球員

出自邊個把口

想知埋交屁浪費幾多機會

屌地會唔會過獌

獌真係咁鍾意幫轟奶2手西咩?

屌

大撚把啦
仲要屌地係有錢就有料

但同球員關係都幾差下

1.執摩連奴足球遺產有經驗
2.識用普巴

佢地有邊個教最後唔會同球員關係差

u seem like fun

有英超快車

踢到就黎撞灑車啦,仲快車

Beeno

曼聯季尾會唔會排十幾？

拿波里個中堅標價一億,突然之間覺得VVD又唔係太貴炸WO

重衰過摩連奴教會唔會太誇張

係vvd大傷完班股東覺得唔值

宜家覺得買平左

有幾難 蘇斯克查連卡迪夫都教唔掂

koulibaly真係好難勁

高普夠連緬恩斯都教唔掂啦
邊有得咁計

係勁
但覺得同vvd比仲差d
只係top3同top5既分別

升班

我唔覺得蘇斯克查會教得好過摩佬
好可能到時好似傑斯個陣咁
留言待自BIN

係山狗人工高咗D
其他一般

2005/06年球季緬恩斯同樣取得第11位，但翌季球隊終於以第16位尾三的成績降班返回德乙，高普隨隊降班繼續留任。

降班後首季緬恩斯再次在升班競逐中飲恨，以2分之差不及第二及第三位的賀芬咸及科隆，未能即時重返德甲行列，高普亦下堂求去。

Vvd仲係高一個level,你當vvd係軟硬件都係巔峰，koulibaly就係現今硬件最強

Lv 花圃

Lv 花pool

Sor

@奶西

我仆你個街呀
POST D咁既野出黎

屌你 好撚正

奶西有女陪過聖誕

大阪京都有咩玩

真心 唔洗幾多錢都可以開心過
簡單啲 send信去聖誕老人村等佢回信比條女/朋友
勁好玩
唔知邊年係高登睇完教學 就keep住年年寄

好撚勁 d波射哂落佢度

食多 我唔是太喜歡大板

冇咩玩 ，你去探下貓車長lo

d角開得咁柒j唔落

大阪好過東京好多

有街行 有景點 有野玩

東京點都多元化過大板

下個月去

la b 求推介

成20m

睇旅遊書話大板出名d野好食 ，其實我唔太認同

去過日本幾個地方 ，我會排大板係最尾

有無去過？

東京正好多

話說屌簡喺祖記踢成點

屌你，食梗霄夜呀

去姫路睇姬路城，正

九州正到仆街

邊會大板 正過東京

東京去幾次都去唔曬d野

東京去左廿幾三十次

可以租單車同啲學生妹一齊踩

一次日本都無去過

好想有巴打聖誕請小妹去

Rich

兔妹

茅牙

plan咗

九州正

遊玩時 開心一點 不必掛念我

上次無諗住去，點知搭錯車去咗

踩下單車啦，附近有個公園幾靚

鍾意睇景睇建築既覺得京都正過哂大阪東京

京都姐係大阪啦

未去過去返d大路景點先就得

景唔同啫，東京啲景都唔差

totw出邊爐唔出沙基利

而家京都支那人仲多過日本人

台長上次去過邊到

個個都話九州正
作為一個港豬
我就覺得麻麻地
食方面真係唔得
尤其鄉郊浸溫泉d地方真係無啖好食

Day 1 大阪城
DAY2 京都
Day3 神戶 姬路
Day4 水族館
Day5 outlet

大阪城要去
見好多人屌

大阪去usj一日, 大阪城+9行街一日我已經夠哂,
京都去左4日都仲有地方想去

例如呢
淨係plan咗去伏見同金閣

xm

我諗緊下年去唔去石垣島食牛同埋HEA幾日

我住附近
朝早起身跑步去
都ok ge

專登搭車去就不了

夜景都唔錯既

伏見一定要啦，不過你有心理準備
超撚多人

邊no if card

伏見稻荷 金閣 銀閣 宇治 嵐山 二條城 清水寺 祇園 八阪神社 流璃光院 貴船神社 錦市場 三十三間堂 龍安寺

不過講明先全部都係得個睇字，我鍾意睇景睇舊建築先去哩啲

大阪城因為重建過嘛，咁如果有其他真野都建議睇真城
而且仲要多人

有冇利子去過石垣島

垃圾EA

去過

留名

留名中美欺

套水人幾好睇
好睇過力架豹先........

冇利物浦睇

後日有

沙短傳緊出聖誕卡？

皇馬打696 比人禁住打

有冇人熟香水

想聖誕節買支當禮物送俾女

原來歐聯贏到拜
下輪要打疤/里昂

再抽過

原來係咁

聖誕有著落？

睇左inside anfield

Vvd真隊長

屌恭喜晒

喂呀
點解次次曼狗係公海比人圍屌
佢哋都要搵我哋利做擋箭牌呀
出面屌緊黑哨4424 就轉移視線話我哋利都多黑哨
做咩撚嘢啫

黑豹真係完全無性趣，見到成班力架已經唔想睇

有條友話利一季黑過獌狗廿季添
咁上心做乜
開開心心係狗竇吹吓水好過
等班傻閪自己谷鳩氣

岩岩先比人炒完 咁快上返水

Marvel撚
但水人d女好似幾正

Day1-3 尤其係day3 chur到爆

其實全英超都知 廢格遜狂屌球證 屌到好多球證唔敢吹不利佢既判罰 啲55波多數吹哂俾佢地

痾唔係咁老土又反Cup下化

cup撚硬等收錢

馬撚

型撚到

馬撚講乜衰乜
問完輸係咩感覺就破不敗
話食熱狗就主場噎死

早兩場打痾就好
襯佢d後防傷曬

固點自己後防仲好啦

kane小學雞到
唔講以為攞咗聯賽杯

Day 1去1個景點都chur
Day 2朝早去清水寺 下晝去嵐山
DAY 3 朝早去姬路城 夜晚去神戶睇夜景

一d都唔chur wor

清水寺整緊都有嘢睇

紅葉 靚到癲

唔入得去姐，行下附近啲街 lor
不過實多人到仆街
反而金閣寺唔去都得，冇咩特別

搏佢落雪

班妓柒到
再食熱狗

嵐山好靚好好行
竹林

不過天好快黑 坐緊小火車已經黑哂

good

阿狗點解要搵xhaka打中堅，連續兩場

係架
我當年去嵐山 等食廣川晚市
都未入去個天已經黑晒

Dejan Lovren believes that Liverpool can emulate Arsenal’s Invincibles and remain unbeaten for the remainder of the Premier League season.

”Hopefully we can be unbeaten until the end of the season.“

世一中堅啲自信真係
隔離vvd勁佢咁多班都唔會講呢啲野

世一進入自信期=炸彈

“Hopefully we can be unbeaten until the end of the season,” said Lovren. “Of course it will be a challenge but this is what we want, this is why we came here to Liverpool, because we know we can do it.

“Is it possible? Arsenal did it before so why not?“

有咩問題？

贏佢地一場就比佢地嗌空難死全家

怕佢自信爆棚姐
未出事係冇問題既

進入自信期
利撚is done
打狼隊實出事

兒子勁撚到

好撚有錢

崩盤前J盡佢

高普心諗 你走左我更加自由玩啲鳩戰術啦 沙拿踢前鋒 文尼cutin

屌你廢中 要個無腦嘅派牌

半休息位呀

有信心係好事黎
只不過佢成日太有信心

嵐山 竹林

有冇邊次老虎講完呢d野係唔出事?

周圍都係人，有咩靚

本身妓多傷兵依場都明顯出晒大後備,
班熱狗咁都J到上天真係痴線

無計 馬撚以前J不敗排第5都J到仆街
而家柒左仲唔踩返你幾鑊

同當年羅渣士不敗一樣，不敗戰積但零效果

不敗兒加咪又係高獌一名

哇屌你地睇下熱個兩球助攻
自從古走左都未見過咁濟

呢場咪古仲係到囉

如果有球隊對利好似尋日阿狗條防線打咁高位就好喇

平時古啲直線未又係靠隊長指俾佢睇

公海隻迷摩劉度好過癮

所以要影靚相要7點就到，但住附近啲鬼佬仲早

其實buvac係唔係同高普扮不和
等人以為利記冇左大腦

實際上做高普背後軍師

[開定先] 阿仙奴18-19球迷吹水區 修咸頓空難死全家 DCCCXLV

七公搶口到

竹林真係太多人
半年前去直接skip算
去龍安寺對住個枯山水呆坐仲爽

京都有間cocktail bar叫bar rocking chair
好好坐 酒好飲仲要價錢合理
夜晚無野做可以去

沙拿轉行做model?

Buvac喺度應該場場唔收掣
我知我認真咗

呢幾年嚟講 啲水貨都係半轉行做model

場場唔收制既話以而家人腳應該幾好揪

Jelly VVD會腳仔軟

佢剃哂心口d毛 之前同佢個頭差唔多濃密

琴晚睇左陣阿狗見到夏卡打中堅
我地再係咁傷落去 可能見到軒隊打中堅

希望糟糕美斯快D好番....

有米拿

有老母

唔收掣依家應該傷撚哂
踢左兩場超頻足球已經傷左幾件

開哂八門咁打
打完變la子

利po已死

Never die

老虎咁心雄

狗POST好撚快 潛左好耐個班狗仔上哂水

何蛇

好少見你咁on9

拜買馬體隻L.hernandez

比佢地真係有番d進攻力
但防守果part點搞先，成炸炸彈人，ddg今季都比自己人炸到爆啦

馬體再買 T.Hernandez黎頂

我利有 J.Henderson

真，竹林向上望係幾靚

但一定影唔到靚相

多人到好似行年宵咁

屌你老母FSG科水買人未

轉會窗幾時開到幾時？

卡迪夫要佳尼
水晶宮要SLK

又有幾十m收

精宮好似只係借

榜首 賣人又收貴一成
芬威真識食

我上次去京阪神玩左7日
大阪淨係食同買都夠玩2日
京都可能我係信長控 同歷史有關既都去左睇
但其實京都金閣寺都好靚 夜街都好好行 祇園 鴨江個d
day3 1日由京都坐去姬路 再坐返神户？
神户仲有食神户牛 上六甲山都玩到2日
每度玩1日淨係交通都哂左唔少時間

放乜撚樣佳尼
真係勝利11人咩，唔洗後備咩

clyne 40m
slk 15m
夠執件正選右閘

要冠軍真係一人都不能賣
唔買都唔可以賣

slk都仲可以借，有大師兄同奧子做後備都夠
但閘黎講，真係無後備啦

芬威：你諗你

招小妹一齊過聖誕

大阪坐去姬路 之後坐去神戶

遲下去福岡 有咩地方介紹

同埋A.Moreno

仆街 我個堆fd 成個wts gp剩返我未有女

當年賣左羅比堅尼搞到冇左個冠

呢個就企開d啦屌你老母

都唔係出曬大後備啦
咪得右閘一個新仔同後備換入一個
比起佢地歐霸 呢個算強陣啦

Theo勁好多

落雪既貴船神社都好撚正

慘真係lonely Christmas

上面唔係傾波嘅人block囇

推

Liv fc Facebook 出咗條法賓奴精華 好好j

做住兵先啦

Insigne

老

短

Jjjjjjj

本周精選

可左翼可假9 其實幾啱洗

Me呢？

識買梗係買主勝

驚垃圾利有運迫和

訓身？

有道理

1:1 好像都

大路嘅送 JoMalone 梨味 實無死

我兩個gp都係得我未有...

不要怕，我中學班fd都係得我未有
連個做倉既都有，但得我未有

一樣

送香水好，風險比較低，揀隻淡味少少嘅，好大部份女仔反而擔心自己揀隻香水到底男朋友鍾唔鍾意。如果係你親手揀，就無咗呢個Concern...

BTW 香水係無限期，擺陰涼地方就得，咪撚信個保質期，純粹係想昆你買過支新

照下鏡就明

正沙狗

意粉踢英超好似冇咩邊個踢得好

阿古蘭尼

巴神

秒

波連尼

佐真奴

水貨

聽晚算唔算考驗真利嘅日子

依條短人成日鳩射, 上季就係佢搞到拿玻里季尾食左屎

鳩射咪岩高普囉

星期五凌晨, 輕鬆啦...
周中R聯睇慣晒

屌你

睇完返工啱啱好

咁即係唔買美國仔啦

FUT又全垃圾,
屌你老味

其實我地上季都係用鳩射換入球架啦
只係d人未識mark沙拿所以咁標青姐

個carabao原來四強架啦
咁快既

簽到恩悉尼我乜都得

唔可以咁講wo
上季大部分入波都係沙拿爆到入去射wo

下星期二 招小妹 出街

招基佬 69

躝啦 基佬

個duncan咁撚勁
好似標青過木燒wilson

邊個來

之前謝隊仲帶緊青年軍, 借木燒既時候, 依度明明成日J木燒話佢超晒班sosad

君子表弟

五天工作真利

u 假利

小妹要番星期六

以為講緊nba 果個

屌奶星比你咁燈法要買狼隊啦

星期五晚一定西波

出少句聲啦懦夫雲

條友仔真係哪來的自信

睇黎佢真心覺得自己係世一中堅

世一

記得上次世一唔知講完乜 又係自信mode
跟住即刻豬波

咁燈一燈即刻無mood睇

對狼隊肯定自爆

就睇下ab命硬d定L6爆得勁d

就算真係拎冠
佢都唔會係功臣囉

又關ig唔比人屌

陳浩南可以響度打交打到去銅鑼灣 做揸Fit人，我肥屍一樣得！

世一中堅

佢好好運，次次大波都有佢份

自從有高美欺就唔想睇佢
高美欺幾時有得出番
點解次次都有機會比世一上番位

世一做後備就有餘

狼隊big 6 hunter 祝好運

屌你老母成班死智障睇d唔撚睇d
見撚到垃圾page寫咩就up咩上嚟
最撚高質就真係呢到d猁狗

有冇手足聖誕節會去買球拍😢

咩球拍先

建興？

排到出門口 比人影

允記

同兔妹一齊去排？

準備利波衫認人

到時全男班

棍撞棍

Soccernet 話係21號4:00am, 係咪今晚踢？

牙琴

打中堅係咪瘋狂回後俾龍門

如果佢打龍門可以回傳比邊個

星期五晚，睇馬會la

聖誕節 剩下單人的剩單節

9鐵真係9鐵，琴日罰錢今日話要加價，姐係罰我地錢姐

鳩鐵：吹咩 跟法律行事

雙矮陣ready

轉撘巴士

買咩聖誕禮物好

Some bits knocking around about Andrew Robertson signing a new Liverpool deal. He hasn't yet. He will, one day. As will Trent Alexander-Arnold, for example, and all the others whose performances deserve recognition. But there will be no club announcements for rest of the year 🔴

Andy Robertson agreeing new deal at Liverpool

Verbal agreement ?

應該係
或者簽咗唔公佈住

人地話希望就話佢自大
利撚真係好多弱智

希望老虎自信期自信到季尾

佢集團中精神識靈活mark 人
質素算唔錯

一直都覺得老虎幾好係慢啲同啲蝦碌漏頂 成隊波人腳就真係差個10號位同左閘backup

大家覺得keita做唔做到今季x factor?

踢中堅又有腦筋上嘅錯誤，又鈍
咁就夠死啦
我鍾意佢範波都想利快D賣走佢

隊長軒先係

你是全對的

又反

洛夫雲：阿仙奴可以不敗 利物浦都得

佢話佢會屌柒盧卡古
之後比盧卡古㩒住頂輸左兩球

跟本果場就應該搵vvd麗跟lkk

Liverpool midfielder James Milner is set to Jurgen Klopp’s squad for Friday's trip to face Wolves in the Premier League.

Trent Alexander-Arnold (foot) is not expected to be fit again until Boxing Day.

米拿叔

好心俾神軒試吓打左右閘

唔好玩啦ching....

taa boxing day 又屌大肚婆唔踢波

屌呀 ddg續約

點解咁勁無人買

有得諗
又唔係未踢過

韓妹子

班鬼佬都知懦夫燈

星期六4點

看完 行山算

買得起既球隊都有一線龍啦。
出得起錢既球隊冇幾隊啦

仲要車費回贈當罰左錢

🇳🇱| 16 yr old Ki-Jana Hoever is now training with the first team after an impressive start to his #LFC youth career after joining from Ajax in the summer [James Pearce]

Camacho都唔夠 仲要黎多個青訓

買得起既 都無乜邊隊要換龍

最衰蝗簽左25古，本身navas打多年ddg接班已經啱啱好

其實psg要買龍

幾時到基達有代表作

睇到眼濕濕

好多簽名

35萬鎊龍

曼出到呢個價

保方打兩季衝歐聯，psg都唔駛咁急諗

最需要換果隊換埋

啲球員爭住簽名

ps吱呢 保方退休未呀

摩佬一走 成個post靜哂

alisson 英文幾好啵
巴西佬黎講

今年D PR好左好多
終於識拍吓片搞多D互動

Andy Robertson is not on the verge of signing a new Liverpool contract.

Klopp is delighted with Robertson’s development since his move to Merseyside but is not closing in on extending his terms at Liverpool.

No new contract announcements are expected from Liverpool before 2019, including the deal recently agreed but not yet signed by Sadio Mane.

炒左摩狗
班獌狗出晒黎

Man u on79比人貼左出去

咁得閒mon人狗竇真係辛苦哂佢地
獌狗狗竇臭到我入都唔想入

人地早排先話我地貼人野 mon人狗竇

隊波改個名都可以嬲
同啲大陸蝗一樣咁玻璃心
應該新移民黎

文尼唔係簽咗新約喇咩

唔係講緊jelly咩

Dominic Solanke would welcome the chance to get back to playing first team football at Rangers, but Jürgen Klopp will wait until the January transfer window to make a decision. [@MirrorFootball]

佢排得仲後過力子 算啦俾佢跟謝四踢下好過

ka嬸召喚

今晚Coady剷草慶祝

文尼個message講咩
法文轉做中文都唔多識睇

依家真係成個利b隊咁 係咁幫利train人

文尼同意咗 未正式簽
Jelly就直情未傾

咁咪好

好像車路士係荷甲的衛星球隊咁

車仔好似借左3隊波既人腳出去

強大了我的利

你好大膽下

又遲到

唔想slk過去流浪，一黎水平太差二黎謝隊教波好撚屎

有冇番號

其實英撚去英冠練係最好
當年claim都係咁

最好一定係去一兩年英冠一年英超
如果買翼既希望出年wilson有得借去英超

巧令仔

天氣回春咁
搞乜

話哂番版王子

潮濕

睇回春av

直接春天

搞到我個鼻又出事
岩岩先病好

反而木燒收晒皮了

最撚憎濕濕立立

利記d後生真係

但係跟謝隊利子既上陣時間相對地有保證

19歲, 大把世界

有無人有用prime 謝4

利啲青訓成日都雷聲大雨點小，近年得TAA睇得下

希望今次Camacho, Wilson, Ki-Jana 可以爭返啖氣

好撚染貴

係咪唔好用 但成日心思思想換 之前用過89

打cam可以既 遠射啪啪聲
但依家搵佢打cm 成日上曬前同eriksen撞曬位

屌 點解你哋多錢 我儲極都唔夠買謝隊

仲等緊佢sbc

佢最大問題都係唔知放佢打咩位好,
最初係青年軍打翼,
上一隊果時打中場,
舊年U23打正前,
無個位真係打得特別好,
唔夠快又唔夠撞

得3星sm同wf
打cam真係唔得

番工睇依到真係好危險

有古/艾歷臣呢類比佢學野會好好多

我唔玩sm所以ok
wf唔好信 用落唔似3*

我諗住揾謝4打cdm 其實應該89岩用d 但唔鐘意佢個樣同zip衫

用過89
又長袖又zip衫

俾多一球買牙朗算啦

mk al la rose穩陣

係 有d柒

對數

我以為係呀正
名?

佢最好發展成費明奴打假九，樣樣有但速度唔快

生田繪梨花

利子又開始鳩UP唔傾波了

下星期中會轉冷

做過 想問咩

綠米搞乜

會唔會好似上個禮拜咁凍

利物浦 Liverpool Kop End
【中堅賓】
由於一隊只餘兩名中堅，高普表示，在聖誕賽程期間，如路夫蘭及雲迪克有任何問題不能作賽，法賓奴將可移後擔任中堅。另外，韋拿杜姆亦曾於去季排出三中堅防線時移後。另外，季前曾替一隊上陣的青訓 Nat Philips 現在有傷，故無法參與一隊操練。

季前賽bino好似都會頂下中堅位
賽程咁密真係打死vvd同懦夫

屌你老母唔洗做咩踢四點

想睇法 X老母

應該會踢到好迷茫

輕機

想執支香水有乜推介？

budget1000蚊左右都得

唔想要channel5號 雖然條女好鐘意呢個brand
因為之前新聞話佢致敏成分好高

ab好忙

希望今晚比到老母抖抖就真

個人鍾情Jo Malone
自己每日都噴緊, 都噴左兩/三年
女仔款都有好多
唔太濃, 好清香
好似IFC都有分店, 當然英國買最平

捱埋依場,
係唔係下場就FA CUP?

米拿今日應該打閘 2邊都可能
中場應該係軒老母沙基利
邊奴係後備standby 中後場邊個傷都會係頂

比佳尼踢啦
難得踢得返

2月去英國, 邊度買平

返6日

我聽朝都要翻parttime

今晚完sem落bar睇

邊有咁多4 5日

最低14度 新界可能....... (自己接）

好多利子都好勤力

完左成個禮拜

26日 (Wed) 紐卡素 英格蘭超級聯賽 主 23:00
30日 (Sun) 阿仙奴 英格蘭超級聯賽 主 01:30
04日 (Fri) 曼城 英格蘭超級聯賽 客 04:00
08日 (Tue) Wolverhampton Wanderers 英格蘭足總盃 客 03:45
12日 (Sat) Brighton & Hove Albion 英格蘭超級聯賽 客 23:00
19日 (Sat) 水晶宮 英格蘭超級聯賽 主 23:00
31日 (Thu) 李斯特城 英格蘭超級聯賽 主 04:00
05日 (Tue) 韋斯咸 英格蘭超級聯賽 客 04:00
09日 (Sat) 般尼茅夫 英格蘭超級聯賽 主 23:00
20日 (Wed) Bayern Munich 歐洲聯賽冠軍盃 主 04:00
24日 (Sun) 曼聯 英格蘭超級聯賽 客 22:05
28日 (Thu) 屈福特 英格蘭超級聯賽 主 04:00
02日 (Sat) 愛華頓 英格蘭超級聯賽 客 23:00
09日 (Sat) 般尼 英格蘭超級聯賽 主 23:00
14日 (Thu) Bayern Munich 歐洲聯賽冠軍盃 客 04:00
16日 (Sat) 富咸 英格蘭超級聯賽 客 23:00
30日 (Sat) 熱刺 英格蘭超級聯賽 主 23:00
06日 (Sat) 修咸頓 英格蘭超級聯賽 客 22:00
13日 (Sat) 車路士 英格蘭超級聯賽 主 22:00
20日 (Sat) 卡迪夫城 英格蘭超級聯賽 客 22:00
27日 (Sat) 哈特斯菲爾德 英格蘭超級聯賽 主 22:00
04日 (Sat) 紐卡素 英格蘭超級聯賽 客 22:00
12日 (Sun) Wolverhampton Wanderers 英格蘭超級聯賽主22:00

me too第緊考正苦工

屌你老豆

5天工作萬歲

咪又係狗

咪又係假利

有得休息既狗

原來向連卡佛入面

落去望下先

比你講中，真係諗緊今晚假唔假利

渣ga

聽日又返pt啊?

ja ga 番6日

如果你去英國就一定一定去London買!!
Heathrow兩個Terminal都有分店
真係平過香港好多
又唔洗退稅 (inside Terminal)
個盒+包裝仲好靚

今晚搵人摘名
唔出現就係假利

第日唔洗返工想直踩
但病到仆街

病到聖誕, 病到聖誕

專心睇波啦仲咁得閒摘名

多謝比清既祝福

仆街牙頭冇返交唔到辭職信

比人士部/會計？

直接走頭啦

幾百蚊，求其去日本機場買都差不多了

去英國果個唔係我

同埋聖誕節用 邊去得切

Show block user - 比清

cc 晒全公司

有冇ching買過hospitality
我買左30/1 對李城 佢話要1星期前先會寄飛
我驚到香港已經飛左

之前個同事真係cc哂全公司講thank you and good bye

你send個email去同佢講改番現場collect tickets好D喎
我之前去都係揀即場拎飛

今朝有人叫你嬸嬸

我岩岩搵番個ticket confirmation email, 入面個terms寫
Please note for addresses outside of Europe, tickets will automatically be left for collection.
我諗你唔使擔心

唔洗 啲學生妹都要放假啦

hospitality 個價係一張門票,咁房果到係點計?

今晚呢場重要過雙紅會

一定係臨番香港機場入面最平，heathrow gatwick都有

想唔等了
最尾果隻個個話Crespo

自己俾錢book酒店/hostel/airbnb囉

我有無眼花
Ka姐！？

召喚成功

早場深夜西波

多謝ka妹

熱到出汗

19年了 有無18fg未有offer

Midnight westball

勁曬

dllmfsg

今晚都有多仔對慕仔

dllm 港鐵，炸左個站重起啦 5抽5中

18fg
短短半年辭左3次職

100%不合格率都痴撚線

即刻藥到病除

啱啱咳左d好奇怪色既痰出黎
Molamola

肺癆

Arthur

是但啦反正都冇女 唔會傳染到俾人

降標準味得囉

有咩心願未了好...

無事既 咳兩下姐

原來個u23中堅都傷

想死之前我利得到冠軍
咁係咪唔洗死

佢心願就係有女

得到永生

公喜你

唔係A09有冇永生

N年前已經叫KA姐, 依家...

點撚樣降標準呀
有一條扭得6mm炸
你不如話新起法，唔洗鋼根仲好

永續大白象

只要將個標準變為而家個整法咪得

今年聖誕一個人過?唔緊要

下年都係

平安夜一個人過

完sem可以睇波 不過驚自己頂唔到去4點

44mm 標準, 但扭得個6mm
你諗下差幾遠

他過節也一個人過

中國標準
我話ok就ok

我係我老公心目中永遠都係ka妹就夠

做邊行 有工做都好好 我搵極都無

打左個冷震

本身講曬銀時，做lab，2個月走左
之後做左兩份on9工
下星期去做文員仔

都好呀 有工開 年尾都搵到工叫唔錯

做lab好似好慘

臭

曬到

笑到我仆街

兵

個肥婆連個excel formula點轉返做automatic都唔識

教埋我 ok?

捉住佢隻手教啦

教埋我

得啦 冇人想睇你同個肥婆打情罵俏啊

有學歷要求嘅廉價勞工廉價勞工
血汗工廠黎

IT狗表示明白

我明
分手時講到幾憎佢，但都係會復合

放手啦係時候

企開d啦屌你老母

你做payroll?

你唔搵佢姐
佢搵你當水泡果時, 你咪又係鳩沖

Coady 今晚會幫手

岩呀，a0關泡妹咩事

奶西巴都係想同大家曬命自己呢個聖誕會同肥妹1 on 1喺office 私補excel 唧, 台長話下星期中轉冷嘛, 啱哂佢地喇, 又暖又可以攬住又可以教佢

類似 而家興租啊 咩狗屎垃圾都做晒autopay

大勝吧！利記！

落定訂都得

我做緊呢d既support

識取暖一定係搵肥婆

利post日常
1.屈奶西溝肥婆

曬命

冇啦啦又提肥婆

知你鐘意佢
但都唔使日日掛咀邊架

2. 反X
3. 叫春
4. 牙正貼圖
5. 傾下生活

根本就暗戀肥婆

DBS個SYSTEM左限右限
執到我頭都大埋

希望今晚出下個16歲新仔

叫咗你唔好晒時間係件西女到…post 地址叫肥賓寄件珍藏波衫俾你算啦

冬天啲肥婆好搶手，請珍惜

準備一個月內被狼隊雙殺

又燈

你可以要求當日取飛

有冇手足知唔知水貨夠竟入過獌狗波未

唔睇啦贏緊

係大陸點睇

毒梟襯快車好快啲操番起，好彩有埸獌狗俾佢起一起機

Bank file?

準備好今晚斷不敗未

要自己整csv file 對齊位先上到佢個system

唔比人456當贏!

有冇得打散format 用vba執

而家用住EXCEL起好左 先再慢慢睇下VBA點砌
年頭就要用

落骨場睇，輸波後出個火，個人會無咁唔開心

F9
Mane salah
S23
Hendo Milner
Jelly vvd L6 clyne
AB

希望今晚咁 俾老母 休息下
Hendo Milner 上場冇點踢

正常酒店都有得睇啦

狼隊三連勝

英人對葡萄牙復仇戰

放工算

扮左成日工

year end好多野搞

Wolves attacker Diogo Jota has been ruled out of tonight’s game with a hamstring injury. [Independent] #lfclive

搞肥婆

呢件係FM 入面妖人黎

出大師兄啦

今晚正路都全力出擊架喇 下場打肥賓先可能比前面抖下

呢場廢中實當大戰踢，埃及文明走唔甩啦

Ot到性誕？

Liverpool are in contention to sign RB Leipzig striker Timo Werner and could go head-to-head with Bayern Munich for his signature.

German publication Abendzeitung claim that Werner has been scouted by the Reds on numerous occasions and he‘s being discussed as a target.

終於要豬波了

比盡40m刁 國家隊露哂底

Sem break好悶

溫習啦

不敗要結束了
巨人殺手

反而覺得睇完佢打國家隊係唔岩德國但岩我地打法

岩英超打法 夠晒快

不了 呢個月太大洗而家出唔到街

輪換黎講唔錯

唔岩德國但岩我地
打反擊一流

最緊要係幾錢

訓定教今晚睇世一出醜

世一會自信到季尾

買到發達，廢中應該一早想要

我做開hr system既program去gen bank file
行家

佢好好肉地, 點會細細粒

狼隊今季英超5鬥Big6只輸一場

點解傾AV都要加密

終於買到處男prime 謝4 用到完驚了可以

淨係輸熱狗2:3 呢對野好撚癲

RB 應該唔會想賣比拜仁 睇下球員啦

處咁平

快車最難踢既賽程係我地

但最多休息時間喎

今場真係好重要

過埋今日,下次唔需要再講

四點 想做假利

買到真係打丁打到虛脫

mon咗兩個鐘 有d公廁1.58m賣到

唉無工返好悶

我抽中謝隊

真 真？

反正都無 當自己放大假啦

過埋今晚英超就再冇不敗球隊

領隊

恭喜

我用fm 利玩過唔夾 做唔到波
迫搶唔錯 不過可能係明仔太難搵replacement

多謝
一出位置我就開始狂叫Stevie Stevie

都唔會想賣俾利
你諗番基達……

訓醒再睇，反正返五日唔撚易

咪學拿坡里照辦煮碗收貴好多，話收返基達條數，但基達未拍得住沙拿上年咁震撼嘅表現

仲未平復到

想中一次icon 一隻都好

羅馬

玩左3個月中得最貴嗰個係sane
其他都冇中過一個過100k

今集真係好好運 之前中過baby puyol
而家仲

以表現黎講，基達收左貴

對狼隊打實制好過啦
出文尼咪只會浪費機會

再加美國仔

佢可以打假9

食完做冬飯 訓定直落好
4點好難起身 咁凍

100%既波 做假利得啦

首敗

開左冷氣所以好凍

唔爭在j埋rabiot pavard啦咁

哇屌 first owner炒成世卡課幾多金都未必有

De ligt 認清楚班主係fsg先

聽日放假 打機直落都無問題啦

DLLM

今晚唔睇點都過唔去
有得睇利首敗

痴撚線

被456吧 垃圾利

Rabiot都正
可以代替埋打多過控制型中場

咩叫實際
文尼把握力一時時，順起上黎對獌唔駛多機會都入到，柒到拿玻里嗰場咁就好小有
大師兄對紅星嗰場都試過門前射走個波

佢平時帶波傳波好多花巧腳
呢d咪唔實制囉

沙短就叫實制
應射就射應比就比

因為文尼係力架，唔可以用腦，你會發現當你要佢單刀，佢會諗唔掂射邊，之後就面前失機。但當無時間比佢諗，佢就會入啲靚波，好似上場對獌咁。所以你見佢打10號位嗰陣會好差，9跑打翼就好好多

就係基本功唔好先會咁唔穩定

希望打狼隊有番個form 交屁唔好係中間啦 沙拿都還好

佢打番右邊好過
上次歐聯決賽打番右路好好多

今晚又要靠神秘力量

張敬軒隻碟重好聽過Eason隻碟

真係好好彩 好開心

eason真係衰歌詞 今年d曲全部都做得好好

我今年中過最正係普金vvd咋

#多謝陳詠謙

愈大愈冇聽廣東歌
淨係聽日文歌

Btw 軒仔聲線優雅d

尼維斯

1：0

驚覺數學有多美！浪費才能「歐派函數」連日本東大生都著迷

班咸濕仔

但今季的確唔少入波係靠佢喺左路爆完人再傳中入波，就咁諗對熱獌阿都已經有

屌那星 零晨4點先踢波 佢地唔洗訓?

凌晨踢波咁傷身

下個topic叫咩名好

不敗終焉

狼來了

lonely chrismas

比狼破處

餓狼傳說

午夜人狼

1001

我想開

我開